(台測)叮噹劇場版5

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK或者加V台個網入白名單好似係

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

銀河列車:骨川小夫拿出現在暢銷的神秘火車的車票炫耀。剛田武，源靜香也想乘火車，懇求小夫也帶他去。這時，大雄跑來，說哆啦A夢3天也沒有回家。小夫和胖虎之後也去了找哆啦A夢，大雄只顧找哆啦A夢，連晚餐也不吃。哆啦A夢回來後，說他到了22世紀買銀河列車的車票。哆啦A夢他們乘搭銀河列車到銀河各個星群遊覽，另一邊，神秘的生命體正悄悄來襲……

發條都市:大雄用哆啦A夢在22世紀的中元節大拍賣抽獎中抽得的小行星製作了一個發條都市，但是由於落雷事故導致動物進化，加上犯罪分子潛入發條都市，以及不知本來面目的金色怪物，發條都市將面臨怎樣的命運……

南海冒險:大雄與同學們為了暑假作業到圖書館去找有關海的資料，無意中看見《寶島》這本書籍後感到對尋寶一事的憧憬，於是由哆啦A夢的道具「尋寶地圖」中無意刺探到金銀島，於是與哆啦A夢就慫恿胖虎、小夫與靜香一起加入這個冒險，向金銀島出發。到達島上後為了增加氣氛，於是由哆啦A夢拿出「傳說復原機」來增添冒險氣氛。但不知道為何忽然引起時空的異變，時空錯亂將他們轉移到17世紀的加勒比海上，並且捲入海盜之間的鬥爭

宇宙漂流記:由「拉格那母星」生存下來的人與其他漂流在宇宙中的人組成「銀河漂流艦隊」，為了找尋適合生存的星球，派遣出「宇宙少年騎士團」四處尋找。李昂等四人被派到太陽系而發現了地球，無意間將正在「星際大奇航」遊戲中的胖虎與小夫帶進所搭乘的太空船中離開了地球。哆啦A夢與大雄、靜香為了救出他們，乘坐「宇宙救護船」追了下去。但是在途中因為空間跳躍時遭到強力電磁波擊中，導致太空船損毀。幸而李昂的太空船亦在相同地方也是因為跳躍裝置故障而停滯，哆啦A夢等人因此而進入了李昂的太空船，恰巧與胖虎和小夫相遇

太陽王傳說:原本為了學校舉辦的文化週而使用哆啦A夢的道具「萬能舞台道具組」正在預演白雪公主的大雄五人，後來因為道具被胖虎搶走作為演唱會使用，哆啦A夢與大雄為了將道具奪回，使用「時光圈」要去搶回來。後來因為使用不當，而將「時光圈」的時空搞亂

6 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸 *發條都市係不二雄遺作